提多大家一次香港人目標係咩

五大訴求 缺一不可！

一、全面撤回逃犯條例
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

見23條殺到side track左少左人提
但我想講
呢個係好多手足嘅人生目標
希望大家一齊行落去

唔理你用咩方法抗爭 求下大家唔好咁善忘

多謝提醒

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

要最尾嗰兩個就夠

真呀 我此刻覺得無嘢比救人更重要啦

不如簡單d, 獨立